到而家諗返起，總覺得你係計劃好要同我分手

拍左九個月 大家見曬家長一齊去旅行 之後啱啱先起我生日個時比驚喜我去旅行 到上兩個禮拜在啱啱去完英國睇你畢業禮 就係一件好笑嘅事你就真係同我分咗手 再諗翻起嗰陣時其實都應該要有所察覺
男人係一個絕情嘅動物 new place new game
究竟佢呢九個月有冇真心愛過我 定還是佢只係當我一個暫時伴侶 玩夠就完。

好撚灰

系 屌到厭就飛

點察覺

女人都好絕情

好正常
自己一定冇錯

玩吓你就動真情

預咗啦呵 唉

係咁㗎 覺得冇將來就會絕情咁say bye bye
我係絲 絲打你想搵人傾就tg我啦take care

本來話三月去澳洲探佢 佢話到時睇下忙唔忙

一下子冇晒個重心咁

你只係飛機杯，去完旅行屌完咪完

佢一時睇唔開姐 不過分咗又番唔到轉頭

9個月定4年都係咁

其實佢而家返黎我都會肯一齊返 不過只係我覺得佢唔夠愛我 我盡咗力啦

鬼叫你搵埋o的fuck boy咩

淡左就算啦 做咩都冇用 下個更可愛

放過自己

我都係啊絲打！三年啦，都仲係單身。你搵啲新hobby啦，幾個月後就冇事㗎啦。 upgrade自己搵個更好既！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》